{
    "question": "Arus yang mengalir pada motor starter Unit Alat Berat adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada saat start switch diposisikan ke start, maka arus akan mengalir dari supply baterai di  teminal B ke terminal S pada start switch menuju salah satu terminal koil pada start relay. Pada saat yang sama arus yang lebih besar mengalir dari baterai ke terminal S pada Starter motor melalui kontak start relay yang sudah close, dan membuat pull-up winding dan hold-in winding di- energized, kedua pull-in dan hold-in winding aktif, yang menyebabkan tuas mendorong pinion sambil overrunning clutch-nya bersentuhan dengan flywheel</p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-bilatung-teh-sebutan-keur-anak-a-munding-b-ucing-c-kukupu-119",
            "question": "18. Bilatung t\u00e9h sebutan keur anak\r\na. Munding\r\nb. ucing\r\nc. kukupu. bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-menerima-dan-belajar-menghargai-orang-lain-buatlah-cer-918",
            "question": "\"Belajar menerima, dan belajar menghargai orang    lain\" buatlah cerita yang sesuai dengan tema\r\ntersebut !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cari di YouTube atau Instagram atau TikTok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena banyak cerita yang berkisah menyedihkan tapi settingan contoh: Ada seorang nenek yang ingin kakinya dibasuh air hangat tapi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sesudah-melakukan-kegiatan-diatas-perlu-melakukan-pendinginan-ger-707",
            "question": "sesudah melakukan kegiatan diatas perlu melakukan pendinginan gerak gerakan pendinginan yang benar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana gambarnya?</p><p>kalo gaada gambarnya gabisa jawab</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak ada gambar bro </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gk bisa jawab lah bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-paranti-nulis-namina-a-jidar-b-pamupus-c-potlot-bacanya-b-246",
            "question": "24 Paranti nulis namina..    A. jidar\r\nB. pamupus\r\nC. potlot bacanya bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. potlot</p><p>: pensil</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "basa-krama-inggil-iku-digunakake-matur-marang-wong-sing-a-sepad-228",
            "question": "Basa krama inggil iku digunakake matur marang wong sing.    a. sepadha-padha\r\nb. wis kenal apik\r\nc. luwih enom\r\nd. luwih tuwa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>D. luwih tuwa</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanya-dupi-igelna-mah-teu-robih-sanesgt-gt-ja-994",
            "question": "\u00a0TANYA\u00a0:\u00a0Dupi\u00a0igelna\u00a0mah\u00a0teu\u00a0robih,\u00a0san\u00e9s?&gt;\u00a0&gt;\u00a0JAWAB\u00a0:\u00a0dina\u00a0igel\u00a0mah\u00a0teu\u00a0aya\u00a0parobahan.\u00a0Mung\u00a0bentenna\u00a0t\u00e9h\u00a0jiga\u00a0pisan\u00a0jelma\u00a0ayeuna\u00a0mah.\u00a0wayang\u00a0abdi\u00a0t\u00e9h\u00a0wayang\u00a0adaptasi\u00a0jeung\u00a0hasil\u00a0apresiasi,\u00a0teras\u00a0w\u00e9\u00a0tidak\u00a0akan\u00a0hilang.\u00a0Ari\u00a0cepot,\u00a0semar\u00a0jeung\u00a0dawala\u00a0mah\u00a0henteu\u00a0dirobah.\u00a0Sabab\u00a0ari\u00a0cepot,\u00a0semar\u00a0jeung\u00a0dawala\u00a0mah\u00a0asli\u00a0jieunan\u00a0urang.\u00a0Nu\u00a0manawi\u00a0henteu\u00a0dirobah.\u00a0Nu\u00a0dirobah\u00a0mah\u00a0wayang-wayang\u00a0anu\u00a0aya\u00a0dina\u00a0lalakon\u00a0Mahabrata\u00a0jeung\u00a0Ramayana,\u00a0nya\u00e9ta\u00a0anu\u00a0disebut\u00a0wayang\u00a0purwa.Topik utama nu dicaritakeun dina wawancara di luhur t\u00e9h ngeunaan\u2026\u00a0*    4 poin\r\n\r\nA) Igelan wayang\r\n\r\nB) Wayang moal leungit\r\n\r\nC) Wayang\r\n\r\nD) Mahabrata jeung Ramayana\r\n\r\nE) Cepot jeung Dawala\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. wayang</p><p></p><p>hampura mun salah,teu Pati ngarti basa Sunda:(</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-dibawah-yang-bukan-termasuk-hal-hal-yang-menyebabkan-perubah-220",
            "question": "4. Dibawah yang bukan termasuk hal - hal yang    menyebabkan perubahan nomor urut\r\nurut DUK\r\nadalah .....\r\na. Kenaikan pangkat\r\nb. Penurunan pangkat\r\nc. Pengangkatan dalam jabatan\r\nd. Pemindahan\r\ne. Pergantian pimpinan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><u><em><strong>Jawaban:</strong></em></u></p><p><u><em>b. Penurunan pangkat</em></u></p><p><u><em> \u00a0 maaf kalo salh:)</em></u></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertanyaan-berikut-yang-merupakan-bukan-merupakan-fungsi-darah-ya-892",
            "question": "Pertanyaan berikut yang merupakan bukan merupakan fungsi darah yaitu...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo <em><u>salah</u></em><em><u> </u></em><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hukum-mencukur-kumis-dan-memotong-kuku-pada-hari-jumat-adalah-664",
            "question": "Hukum mencukur kumis dan memotong kuku pada hari Jum\u2019at adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sunnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smga membantu:))</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sunnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sunnah merupakan kebiasaan yang sering dilakukan oleh para nabi baik sikap, maupun perkataan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-termasuk-miqat-makani-dalam-ibadah-haji-adalah-a-bir-306",
            "question": "Yang bukan termasuk miqat makani dalam ibadah haji adalah    a, bir ali\r\nb, juhfah\r\nc, zatu irqin\r\nd, riyadh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yang dimaksud dengan miqat makani itu ada lima, yaitu</p><ul><li>Zulhalifah( bir ali)</li><li> al-Juhfah,</li><li>Yalamlam(as-Sa\u2019diyah</li><li>Qarnul Manazil, dan</li><li>Dzatu \u2018Irqin</li></ul><p></p><p>jadi yang bukan adalah <strong>D. Riyadh</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}